Polyu PT Mech Eng

想問下有冇人知今年大約幾時 maths test? 會唔會另外有interview?

會唔會好難入？今年入唔到 下年唔知polyu award仲有冇呢科

2月頭

下年最後一屆polyu award ar
多撚謝晒教畜局

2月先開始申請

即係2017/18係最後機會？

我都係咁諗
會唔會好難入/好多人爭？定係你有entry requirement 就收？因為都成20萬一個degree

14年grad留明

part time 定 full time?

Pt

PAED留名

半工讀4年係咪好難捱？你嗰年收得嚴唔嚴？

都報左2017/18?

Speed個 Mech n展 PT programme係
基本上係speed既所有polyu award 課程下年都係最後一屆
一係過底做speed award一係就完全cancel

year 1了

巴打咩gpa入

我舊制HD，冇gpa
大概2.5呱

舊制幾分？

咁polyu award 張cert 同full time嗰啲會唔會有分別？見工嗰陣會唔會有bias?

唔明點解要過speed 過左speed 一定少人讀 同唔知個課程係咪真係認可

我2nd choice都放 PAED 1st choice放ME

知唔知如果有engine degree 會唔會易入啲？

利申 19 engine degree gpa麻麻 搵唔返嗰行 所以想半工讀 轉去ME/PAED

paed唔係行頭仲窄咩

所以1st choice ME 比較傾向呢科

鬼叫佢地係咁cut 依家連EE都冇得pt 讀

polyu award張cert可以扮UGC grad
that's why 政府要poly cut呢啲polyu award

巴打都係諗住今年報？定已經讀緊？

只係一隻cc狗
但上連登見到師兄已經講緊polyu award既前途問題，基本上開始 show jumping Tom

只係一隻cc狗
但上連登見到師兄已經講緊polyu award既前途問題，基本上開始進入末路

真係窮途末路 都係想讀個學位姐 本身jupas學位已經係唔夠分 依家連part time 呢條路都整走埋 689政府越做越閪

我都報左 想問個maths 考咩？，

唔係，係政府唔想大學本部開自負盈虧學位
所以大學先要改做同社區學院合辦，社區學院提供場地，大學學院負責教學同出cert，poly同bu就係咁

正解

見佢個網有寫
Linear algebra: Matrices and determinants, vector spaces, elementary algebra of matrices.

Ordinary differential equations: First and second order linear ordinary differential equations.

Calculus and functions of several variables: Infinite series, power series, Fourier series, partial differentiation, maxima and minima.

Geometry and Trigonometry.

即係大部份Pure maths 實際出咩就唔知 有冇考過嘅可以解答下

姐係1718年入學，係響speed讀，但cert係polyu award?

我都擔心張cert最後會唔會變speed

有冇今年報左/報過嘅 入嚟傾下

繼續POLYU
但吹風話下年度開始俾晒speed
包括Hotel Tourism呢啲Polyu引以為傲既科

Mech Eng 係poly 算唔算都係引以為傲嘅一科？

N展科算係既
個人認為
P.S.商科狗

仲讀me

報左 未有消息

商科唔愁冇出路啦 香港真係商科 地產為主

依家part time degree 得返 me paed 轉晒speed

溫緊test未

都未知幾時考

首先你要有父幹

我無

你幾時報？asso/hd?

唔入ibank 都要父幹

做商界行行都要架啦
唔係就前途有限
除非遇到伯樂

仲未有消息

我都仲未有 唔係連maths test 機會都無嘛

如果有讀過hd me上面既數應該會識曬

Eng4200

咁快有通知??

呢個政府唔知點做咩都好似要同市民作對

大學成本貴，3改4政府要出多左錢，學生

要交多4至5萬學費，換左d咩返黎？

一方面鼓勵人進修，但一方面cut八大pt

degree，迫d人揀海外野雞大學或ou dl

我真係唔係講咩

巴絲 收到入學試通知未

收到 有冇人都有？

Ft 同pt 讀啲野有咩分別？

收唔到
巴打加油 係咪有入學試無論考得幾差都收？

巴打咩gpa?

收到，但見到考個啲野搞到有啲唔想去……點解first choice pt paed冇消息反而second choice 有

唉屌,唔記得左apply poly PT ME

據說去做果個test好易
同埋就算唔識都收架 當然最好就溫下先啦

即係有得考都會好大機會入到

要攞返啲maths notes 出黎溫 連first order second order 都唔係好記得

會唔會paed 冇入學試 直接出offer?

依家先報會唔會遲?

deadline 左

唉 好撚驚到時唔識計 搞到唔收 我ive啲數都係啱啱合格

Ching 你IVE Gpa 幾多？

轉左speed讀d野同課程會唔同咩？
應該都係同一舊餡

你地收到written test 既咩cc 同幾多gpa?

hkuspace gpa3.03

2.5 cgpa

咁正

巴打 paed degree實用值大過mechan咩？ 認真 無知一問

Poly ft PAED fresh grad低me 4k
Me 18k

有written test咩？應該淨係得數

有冇巴打有admission test 相關既pdf比我溫下
可以既話麻煩email : hkgken1112@yahoo.com.hk
麻煩哂

屌 做左幾年野 唔撚記得哂

push for help

會唔會好難?

因為香港人種賤，唔可以比機會佢地翻身

收到test invitation 3.44 gpa
有冇巴打考過 大約出幾多題

PAED邊搵到食架？

2.5會唔會低咗啲？

2.5都有

麻煩各位幫手

如果我17-18學年入PolyU Speed Engine，仲有無機會可以PolyU Award？

更正返

好撚易入
GPa 唔過3都收
果年收左我 但後尾有ugc offer

巴打，你係咪過3？

一定有入學試，不過2.5，PAED就收
我都係咁上下

有人冇喎

點解呢個收咁低 poly me好差咩？

但我有fd話 考試錯左1題就唔收

點會 唔通個full mark 咩

你個frd 嚇你咋

咪就係

之前見過有巴打2.5都入到去 咪報下 一諗起個test就好大壓力

分享下點解報依科？做緊咩多

唔會無書比你讀
過左speed 都係果班人教
唔落poly 名 反而令 poly 更好
一樣係degree 點解厭棄speed,
speed 都是poly 的

上年考過入唔到今年再考
4月尾考了

有無溫書pdf分享啊巴打

pt

仲要poly

btw加油

巴打 上年你做test覺得自己岩幾多 考既題目大約係點？

巴打本身咩科？ gpa幾多？

巴打

有冇巴打開個group一齊討論點溫好 雖然我係黎吸經

今年重係poly個名

巴打考成點 我仲以為只係決定洗唔洗讀多科

記得當年考d 超簡單數
計下三角形同埋最簡單既in 數 d 數
2.5GPA 都碌到入去
考完同班fd 對答案
大部份人都全對
有個fd錯左一題minor mistake都收
但之後要上補底班
另一個fd同一題錯得好離譜
就入唔到了

巴打大約幾時考？

最後入左邊

真係唔太記得
已經係5年前既事
大約係6月考/7月通知/8月搞埋d 手續/9月上堂
嗰陣岩岩考完HD 個final exam
又要再溫過d 數都幾痛苦
最記得成班fd係咁操HD level 既數
點知最後出AL level 既數
個個屌晒鬼

你地幾多號考？全部都係22/4? 咁啱嗰日唔得閒 唔知有冇得轉

同日 你地邊間房

邊年考？

IVE EE 3.63

果個人gpa幾多?

我都係22號考呀

巴打咁撚勁

無讀幾年 note屎都冇晒 真係唔知點溫 有冇巴打比sources我

勁條毛咩 我宜加一心想讀呢個pt就算 希望收 你都係廿二號考?

點解唔讀番EE

好似冇EE pt

因為今年pt EE 先摺鳩左 原本都諗住讀

係呀 今年先黎摺 希望pt ME收啦

大家點解讀ME

報左rmit EE未

是咪報左就有admission test

聽早幾年既 Space HD 同學講，Poly 個數學 test 係大學數學既水平，佢當年大部份都唔識最後都收到 PT ME Offer，不過最後入左中大 MAE

點睇poly me pt 同 rmit me pt

鏗哥 如果rnit EE同Polyu PT me offer邊個好？

不問直入PolyU

Rmit係咪易讀好多

同埋快 兩年幾攪掂

你咩工程呀 大公司政府只會理你三大個名 polyu?

其實除左政府 做左幾耐搵鬼理你係咪三大咩

做多幾年

係咪最快都要讀4年？

係

咁多位巴打你地點溫

唔撚溫🤘🏻

巴打咁撚勁 我見撚到佢個範圍 都係溫返簡單版 出難小小實仆街

溫左都唔撚識啦 算撚數

未呀 睇埋 poly PT收唔收先 如果可以揀 都唔想讀 rmit

簡單版? 你溫啲咩

上年報左但全部都有D錯。

HD有63.4分，得PAED收，
但334下的PAED只可以行MIE不可以行MCL DISCIPLINE.
所以REJECT OFFER.

即時知岩錯幾多?無報ME?

題目深唔深 定係考最basic

其實冇讀第二年選收果科數 係咪已經唔洗考

Vector d個數

姐係你去me個test 最後 me無收 paed收?

其實佢係純粹簡單咁比啲題目 直接 in d果啲 定係應用題 好驚做應用題

vector有咩數可以溫

Series 點做

淺到仆街 好難唔 full mark

巴打 佢題目直接出 冇轉彎？

Series全部冇溫過 唔知咩黎

有無source note

冇 得中學既m2

26/4 加油巴打

巴打 有冇notes ？

係.PAED 2ND CHOICE
因為新制下PAED無得行MCL，就判斷之後讀MECH MASTER都無用。
所以REJECT OFFER。

理論上唔洗拎計數機.
因為只係考運算。
但要熟Calculus,ALGEBRA

啱啱同緊有教pt me 既prof 吹水， 多數入80 個， 畢業少一半。有啲2.5 有offer, 有啲3 都冇offer。
ft pt分別唔大， 對pt學生會嚴謹啲， assume左佢地做緊本科既工

我嗰年冇
利申 已gard

即刻叫老細補返封信

有一半人畢唔到業？

自願唔讀，因成積太差就未聽過掛

有冇巴打考戈年出乜乜Series

係咪1條d 1條in 加1條martice

talor series 入到去先教 你話呢

咁撚恐怖
我果班得1/4人遲畢業咋喎

咁ode呢

咪玩 ive咪教左

邊有教過

第一年咪教左

信我!
M2程度

係畢唔到業2 個sem gpa低過2

仲有無TABLE比

工程佬 d in 都要睇表？

計開咪唔洗囉
個TEST計數機都唔洗用添丁

唔記得晒

你估個個都係你呀？ 個個好似係你咁勁就唔洗讀pt啦

差serices未溫
完全唔識

各位加油

Good luck

準備出門

收皮了

咩事 唔識幾多？

第一條答到小小 第二題全題收皮

淨係識第三題

3條都錯哂係咪冇機會

今次出好難？ 有無問其他人做成點

應該no offer 都唔知點撚算

都幾多人考

最易第三條

會考程度 讀得理科都應付得嚟
不過呢科易入難出
我果屆嚟講得六成人畢業

祝巴打們好運

利申 好多年前師兄

2個lecture room

乜唔係 pt 先鬆手 d 咩？

In take 80 個 差不多啦

依家份野應該有大學程度

以前Pure Math Level

咁我知點解了

DSE 有啲無教到

屌 得一條岩 點做到80/200屌

都唔知佢1題幾分

我仲要冇讀過m2 溫返i大notes 走入去 死撚左

過唔到呢關
就算比你入到去 maths II 同 computational method 應該都GG

我都收左皮了..得第3題叫識 第一題唔識做 第2題做完都唔知做緊乜 其實係咪淨係睇個test既分數黎收?定係會睇埋gpa

除左第三條

好難呀 溫左好耐先去都唔識做 唉

巴打 我都係

應該會睇GPA 吧
個test只反映到能力一部分

80/200係咩黎

我果陣明明無乜野
淨係 d in log 好似 vector matrix 都無考

收80個

我都係無讀過m2 但i大有 take果科 advanced maths 都係唔撚識 可能ive仔啲野太簡單

你地成為被選中嘅細路都要惡補返 series, partial d 同 雙蛇 果啲

至於computational method 你地祈禱佢改左 syllabus 啦

希望啦..因為睇以往gpa 2.幾都收.. 又咁多人考 實有大把人拎滿分/高分 好驚因為個test炒左唔收

我I大嚟講 得60分 credit 都無 放心啦

雙蛇真係刺激

當年靠 stat 果part 執分先過到骨

巴打戈年考既人有冇爆2間房？

哦 以為岩岩啲答案黎

有

巴打grad左？

series partial d 雙蛇我都識識地 ive有學過 但係岩岩第2題就係 partial d 我做唔到呀

Grad 左好撚多年

屌你出到咁深嘅

你覺得ive仔 cgpa3.6 個test全炒咁滯 有無希望

聽聞26號仲有人考?

全炒？ 唔係話第三題易？

唉屌
第一題淨係識一半
第二題做到一半唔記得某一part野
得第三條做完
含得

其實poly me 入唔入到兩電一鐵

有120個人差過你咪得

你第一題答左乜 第2題無做過?

我都差唔多

第二條勁樣衰 無化簡

入到 我有十個八個同學仔入面做緊

得三題 兩題都唔知做緊乜 咪全炒咁滯囉 同埋第三題都唔肯定岩唔岩 dse野 放低太耐 無溫過 估唔到會出

第二條拆左一大堆野出黎
自己都睇到睇花
好似仲寫錯條rule

同你差唔多 你計到啲咩? 係咪 alpha=-2 之後要點

似乎係出深左

用最原始 畢氏定理

之後冇
照用a黎做inverse

本身想做埋AA^-1 x=A^-1f
但冇晒時間了

第3題你計到幾多..

知唔知幾時出offer

高度5開方3？
面積60開方3？
最尾長度開方124？

唔記得條題目

我都係，不過第一題唔識NO同MANY
第二題做得晒,但唔知係咪最簡
第三條做完

On99仲做機器佬

我覺得無希望,所以今年9月是但讀過PAED或EE DEGREE算
老細仲叫我讀港專快上名搵真銀。

聽你講你考得都好過我呀 宜加好頹呀 paed都係poly果個? EE degree? 唔係摺左啦咩

請問師兄你係咪上年收過 paed offer?

自膠 原來上面講過話reject paed offer果個就係你 我咁岩係舊登見到你開個post問paed既野 同埋樓上個表情襟錯 無冒犯既意思

唔洗頹，唔得咪讀RMIT囉

EE 算 唔好PAED

PAED 全名是咪product and engineering design?

paed真係咁差?

ME 衰極係香港都可以做BS

有冇人知幾時會收到email offer

同問，但識得一題，應該都係下年再戰

咩GPA, 定係高GPA 先有得做admission test

最後一年啦喎

Product analyze and engineering design

巴打好有信心咁喎

聽講2.5都有得去 test 宜加好驚無 offer呀

無HD都可以TEST因為佢先睇MATH TEST

照你咁講下年有都係SPEED AWARD啦
SPEED AWARD咁核突不如RMIT啦

當年朋友冇2.5都去到test

我果年5月30號收到

下 唔係掛.. 唔係話個math test考得唔好 都係讀多科數咁炸咩

個科數基本上一定要你讀

Pro leung表示
直到三月份收到150 applications
但係我地只收80人
加油

利申 尾二批 pt mechan engine

姐係點 咁個math test要黎做咩架😢

可唔可以幫手問下其實會唔會睇gpa 定淨係睇math test個分

巴打如果paed收你讀唔讀?

已經冇GPA
個test仲閪晒
冇啦冇啦

個test過左就有得讀囉

睇gpa先
今年我都唔知gpa幾多先收
因報名人數眾多
當然價高者得
我都係過3.5都仲要讀PT

師兄都係poly me pt?係既話就好因為我個test實在考得好差 我岩岩好3.6鬆少少 希望收

不過諗諗下 如果係咁既話個 math test作用係邊 佢跟gpa派offer都得啦

同學仔，唔好玩開名啦
快d溫AMA啦

入學試係唔係已經考完？
上年果份我好似有抄低到(我岩岩先見到個post)

幾高都唔會收 佢睇test先 次睇gpa

巴打都係 poly pt ME 啲 prof咁講?

我果時堅係一條都唔識，但佢又收左我，我HD 成績好差，所以大家唔洗咁失望既

幾耐之前 你交白卷? 希望收我啦

你諗下你唔識嘅其實大部分其他人都唔識就好過啲

以前打過電話問過Dr W.O. Wong，話先睇MATH test

y 唔讀rmit?

haha 溫緊喇，但係heat equation wave equation唔太明

依兩年內啦
當然唔係白卷啦⋯⋯

師兄你係咪hkcc既? 咁你最後入學係咪要讀多科數? 你又話堅係一條都唔識 個個都話睇 math test result先 睇黎無希望啦 真係好頹呀

但聽你講你上年math test都考得唔錯? 你有無問過點解me無收 最後變左paed收

Ive仔咋，我都唔知點解咁好彩⋯⋯所以唔洗頹喎

你ive都係mech? 希望我都有咁好彩..

佢仲未退休咩 ? SOSAD 仲係COURSE LEADER ?

我果陣係電話通知 so9sad

同想像中一樣
利申, I大讀呢科HD

9 背左佢算啦

考完幾耐收到

咁..讀完出黎有無伏? 可唔可以好似mech咁讀多個bse master做bs?

好似唔可以

2等mech

其實mech degree有咩用 ？

舊制以前可行MECH不可行BSS，但334下不可行MCL
只係INDUSTRIAL

你指PAED?

咁讀完有咩用

YES

大約幾時有消息

我都想知

大家有冇消息？通常幾耐有

上年我7月先收

上年你幾時考入學試?

第一批

有分幾批㗎 咁加埋咪好多人考？係咪都係一齊出offer?

用例子答你
That's why 我喺度出現

想問各位巴打，如果收到2nd choice email 要我補交資料，係咪即刻first choice reject 咗我？

姐係okay? 我都係想咁咋 但仲未有消息

咩科 paed?

係呀

我都收到 但明明我已經upload齊

希望唔係ME reject左啦

Status無轉過？

EE, Civil, 好似無左part-time modules

upload 齊 咁要你補交乜資料

話說我報過2年
2年都有test
第一年 都係second choice paed出左offer比我 咁都等於ME reject 左

叫得你補交資料九成都係收你先會叫 我乜消息都無

即使你reject左paed offer? 宜加咩消息都無 好驚連 paed都唔收我 你係咪第一年個test考得差啲?

我都唔知點解，佢要我交academic transcript

佢冇出offer 淨係要資料 仲有冇機

八過下 收生純粹計maths test
頭八十個就收

不過估唔到最後一年poly award 咁小人
之前年年都起碼二百人

知唔知幾時會出offer?

maths test 只係用黎睇下學生既maths能力
低分既話就會收左你之後要你讀多一個ama11xx既course補返
只要有錢就8成收

嚇死人:(

今年幾多人

剩返果兩成係乜

應該係收你啦 你就好

呢個訊息你係聽邊個講既

太多勁人，我乜消息都無

Paed點都收呀 我gpa 2.8都無都收第一年
2年都差唔多咋 第2次份卷仲難少少咁

我上年6月中先有 唔驚啦

其實係咪有幾批人考？依家等埋先一次過出offer?

好驚無offer 巴打果時都係要你讀多科math?

2批 offer都分批出 你高分未早出囉

全班都要讀好似
如果入唔到me都唔好paed 喇
Ive rmit點睇

你指個 math test?

2批..係指分房果2批 定係4月22號之後仲有人考? 如果係咪起碼200幾人爭

想讀local

叫你地補交文件係paed dept

PAED好似都係ME department

Btw 我識幾個PAED 畢業個出路都唔差
你上翻polyu me個網睇

Fresh gard低me 3k到(avg)

有無人有ME既新消息？

Avg黎
我覺得如果係叻既
就無咩問題
當然，你可以話叻既唔駛讀呢科既
但有d朋友仔對Product design 好有情誠

我都無

大佬 pt me喎
上年就三個班房 二百人考
得八十個位點收八成呀
同埋上年開始己經所有人要讀ama11xx
Pass左先比讀maths 2

讀呢科都唔駛點諗可以留係香港發展

me可以做paed既野
調轉就唔得

我應該no offer 唔知點行好

得四成幾會，一個math test 決定生死

1字頭根本係浪費人生
但不論sem1/2 2字頭年年都有好多人讀到講粗口/見到好多人重考

真係唔睇HD gpa?

巴打你係ME HD?

我都係聽依度既人講

大家有無消息？幾時出offer?

想問下如果想讀EE仲有邊度可以揀
利申：19 top up CPM degree holder

RMIT

hi我係3.1幾嘅師兄

想知係咪已經派咗offer

利：未收到

我都未收到

其實ft同pt有咩分別？
利申下年入ft ME yr3

仲係未有消息

到今日仲未有消息

PolyU programmes offered through SPEED are PolyU award programmes as approved by PolyU Senate. The award and parchment of the PolyU programmes offered through SPEED are the same as that of other PolyU programmes. ......................

.................The parchment of PolyU-SPEED award contains the PolyU logo only (without SPEED logo) while the full English name of PolyU and SPEED will also be printed

姐係無offer

Sor 睇錯姐係任何科嘅cert都會印speed logo?

有無一個有offer 嘅人出嚟講下自己有無offer? 或者身邊有無friend已經收到？

未有

係咪得返rmit

有無師兄講你地之前幾時放offer
同埋你地讀PT諗住做咩工

大家無消息可能都係個好消息黎

師兄唔係有paed offer啦咩?

6月都未有消息

屌哪星 paed 叫我補交成績

我係me 叫我交成績表Programme Code: 43460
之前有個dr wong打畀我要我交成績表 畀咗佢之後跟住前幾日有office嘅人又追我交多次 個email title 係Programme Code: 43460

絲打幾時收到第一次電話嫁？

屌 姐係我冇機會

5月1x號

介唔介意講下 你既background?

都好呀 都叫有offer 我乜都無

吓 唔一定有offer 我無交去個成績表上system 因為今年先grad 以為唔洗交

I大

啱啱收到pt paed offer

收到ME Pt offer

Same here

屌 paed

有朋友收到 但我收唔到

有左paed offer係咪姐係冇機 ？

巴打係咪都係冇去考admission test?

有去 但第2條空撚哂

我都收到
唔知有冇me pt degree

巴打電話到應該有出result比你

屌 好撚灰 收到paed offer既巴打 你地打算點？

各位 等多1~2日
岩岩打左電話去poly問
佢話個有product 既offer唔代表你冇me offer
只係me 未出

希望係咁啦

收到me 好撚開心

岩岩見到你地個個都有offer 勁頹已經死心去check下有無收到email果啲 點知有 但係係paed黎 點算 我想讀ME呀

無人打過比我..但收到email

可唔可以cap出黎睇下 係咪都叫你6月15號交錢..

好撚灰呀 我想讀ME

巴打你邊間cc..你個test係咪考得好好..

都係ME?

Yep

想問下咁多位收到ME offer既巴絲打 係咪都係有ME background?

哦..我都係i大 但係EE 唔知關唔關事 介唔介意講下你 gpa幾多

Paed讀完有乜撚野用？

巴打你都係收到paed offer? 睇黎佢 fake鳩你..唉

Paed pt 有offer

Ive ee hd

收到ME

No，只會出一個 reject 左就無架啦

打去問過 佢話可以 reject宜加呢個 等ME offer..鏗哥可唔可以比啲意見

原來當你是但一個 choice有offer 個 system會自己 unsuccessful另一個

電子? 巴打會唔會要呢個offer..

有冇巴打會讀？

我果陣都信佢，Rej 左 BSE Offer
之後 EE 就無消息了

我得2.9 不過數學咁多個sem 都a曬

慳哥 speed me讀唔讀得過？

求畀意見

PolyU Award 的，所以絕對讀得過

你返住工咁讀？

定係唔做野當 full time 讀？

你點 會唔會讀

我啲數都A晒 3.6唔收..

其實我就想第日做返bse野 本身諗住讀呢個 part time ME grad左可以做bse野 點知出左 paed比我 咁鏗哥你會唔會覺得讀 r大EE 都會好過speed paed? 究竟paed出到黎可以做乜..

paed又讀唔讀得過..

可能工作經驗問題

Poly PAED > RMIT EE

pAED 可以行到 Mechanical scheme (MCL) 啵

大前提係有相關公司肯請

3.6 搵間 BSE 公司做住先，再讀 PAED 補 degree
有無得註冊就到時候睇你際遇啦

安樂 REC 每年請好多人，3.6 應該入到

thei bse 同 polyu pt paed應該點揀

Thei 易搵工

Brother 收到Thei BSE offer?

PolyU Award 係咪姐無SPEED Logo 同名？

算係，佢叫我7月12-14號交文件

唔該鏗哥

真係? paed出黎可以做啲咩.. 其實我第日想做返bse既/ 做幾年野 入中電/機電署到做 如果讀paed係咪可以唔洗諗? 因為rmit 又話拎到c牌 做到工程師 亦都聽過rmit EE做到CLP既grad E..好迷茫呀

MCL姐係咩 咁係咪點都要讀多張master洗底? 到時讀返EE/BSE master都ok既? 同埋搭單問下 其實得3.6 poly EE係咪已經無希望了

入去係咪都係做TT果啲..

巴打你係咪有報埋rmit EE 如果都收埋你 你會點揀?

無報RMIT EE

我0工作經驗

我會返住ft讀 做technician trainee

一定係，然後到 AE

RMIT 無咩可能做到 GradE
AE 無 scheme 行就得

唔好咁肯定一定要做 BSE
好辛苦入左行真係唔會想做

學校黎講 Poly 會帶比你好啲機會，所以我建議你入 Poly

3.6 Poly BEng 有機會，七月尾可能會有 offer

其實想入機電署 讀完個19 paed入去做inspector仲有無行?

thei唔係更好咩

之前聽返clp intern個fd講架炸 應該唔會昆我掛..

因為之前實習做過類似既野 覺得做BS幾有挑戰性 幾得意

我都係貪Poly個名先報既..但我搵過下paed真係好似好伏咁 個個又話讀完出黎乞食 你覺得好唔好reject左佢 搏me offer好

你指board disipline? 我無報到呀 First choice擺左EE Second choice TSE 宜加好後悔 EE好似無可能..TSE我都想讀既 但擺左second choice..

讀Mechanical Engineering好定Fire Engineering 好?

佢話個programme 有可能開唔成，其實有冇真係試過咁樣？

邊個program?

Paed

如果係我，我會 reject 左個 Offer，搵份 FT 做住先
下年夾埋工作經驗報 FT BEng

做 AE 就得，GE 無咩可能

EE 唔係 Civil CLP HEC MTR 唔會收 thei 仔

好似會直接調去ugc到

咁bse會唔會好啲

等鏗哥指點

個人覺得fire engine比較專

出路窄

收到paed既巴打 諗唔諗住讀？ 下年係咪再冇PT me?

但做緊fire 係咪應該讀fire engineering

Scope?

yes

BEng係? 其實TSE收幾多 如果今年最後真係無offer 下年應該都會再報 POLY既話有啲咩科係穩入既..

邊個話..

有Poly唔讀讀Scope?

thei bse啦

諗緊邊樣好的

點睇都係polyu啦

封email 有寫，話如果開唔成個programme(ME/PAED)會退返initial credit fee

應該正常都會咁寫 保底

咁又係

巴打你都係paed?定係Me

ME

唔識 Fire，但有 Poly 唔讀走去 scope 做乜野

Undergrad 唔洗咁專，樣樣學下乜都識啲，然後 Master 先專門讀
同埋 CV 寫 Poly 同 Scope 已經好大分別
一間係僅次於三大，一間連開大都比唔上

寧願讀poly pt me/thei bse

係咪架

咁又好似係

係咪架 考牌/拎專業資格果啲唔係都係睇undergrad讀乜科?

我都好想讀me 巴打你諗成點 會唔會要paed offer?

出年唔會再polyu pt me?

Paed offer既巴打 諗唔諗住讀 博trans 雖然機會好撚低

機會好低 但可以問一下

怕好似EE咁

聽人講唔會再開

打左過去問 話唔開啦屌

無得重練

應該讀thei bse

如果係 高 gpa就得啦 paed同me頭兩個sem讀啲野好似一樣? 不過係咪真係有得咁做先 你有問過?

巴打都係 paed?
其實今年係咪得 ME Hd/asso 既巴絲打先收到 ME offer? 收到poly pt ME offer既巴絲打可唔可以分享下?

唉 如果今年都有EE就好 應該入到 又唔洗考試 interview 夠分就收 之後 poly bse sf 又係我今年grad先黎摺 黑仔到

I大 ME

你個 test係咪考得好好 gpa? poly有無要求你讀科多數?

poly bs 係咪唔再開

I大bs 考試識做2題多少少
Gpa 2.2
Ching你考試做得好差？

你係收ME offer? 我I大 EE 3.6 個fd3.5 我自己個test都係識2題多啲到.. 另外有幾個同學3.3 3.4直情無offer.. 咁你洗唔洗讀多科數/mechanic?

應該係 要讀得返 poly ft/ thei啦

係咪因為太高分？你有無報ft degree?
你個分直頭入ugc有餘
咁你身邊多唔多人收offer?
但聽聞會睇個test分 gpa唔多睇

考試識一題
gpa 2.xx

鏗哥搭單問
CU CE yr2定Poly ME yr3好？ 講緊ugc

點睇洗唔洗讀多科？唔覺有講

你興趣係咩先
ME 呢行就好死既，工作穩定得黎升得慢

CE 就好睇你個人能力，不過入 PCCW 入工好似都唔夠 ME 入 contractor 高

得PAED 諗緊讀唔讀好

鏗哥 Polyu paed 同 rmit EE 比你簡邊樣

佢前面有答 唔想我地同佢爭飯碗

唔知呀 我都想知點解唔收我 有報呀 但仲未有消息 同埋本身已經疊埋心水讀pt ME 早啲出黎做野追返啲時間 點知.. 身邊有幾個朋友比我更高分既都有 都係未有offer 今年好大競爭
我都聽聞係咁講 但見到下面個巴打淨係識做一題都收.. 可能真係睇你 hd 係咪ME? 抑或命水問題 唉

email有講 你睇下? pk 佢要我讀多科咩 mechanic 3個 credit要我比多8000幾 你話ME收左我就唔介意比姐 paed.. 同埋應該唔係數學test考得太差啦? 無叫我讀多科數..

起碼你都係 degree holder
做 contractor 都有牙力 lead 住班 tech 啦

究竟 Beng姐係乜 唔係解“工學士” bachelor of engineering咩?

Take 埋數啦，HD 數太淺
數底差直接讀 Engineering 啲科會連 note 都睇唔明架

係，BEng 係統一收生未分 major
通常 Nonjupas 無人會報，所以易入

好似 surface integral 咁，IVE 有學所以 Poly 唔洗你重讀數
但其他 mech 一用 Surface integral 就係呢個水平，我怕你唔讀數到時望住份 note 都睇唔明，更加唔洗講去考試 😂

千！萬！不！要！trans！你！的！數！科！

Poly 可以trans 咩

PT 佢自動 tran 哂，FT 就你自己申請，不過千祈唔好 tran 數，IVE 數係掛羊頭賣狗肉架咋

利申：唔識死 tran 左，讀 EE 科好痛苦
最後都係要 take 返數學返

仲因爲咁爛左一科 EE

Note 剩係睇得明一半，考試 C+ 左

多謝鏗哥教路

無得我揀? 見以往啲師兄個math test考得差 入學要讀多科數 科野好似讀 d in matrix果啲 佢宜加係要求我讀多科 mechanic 唔係數

之前聽人講話ive仔報唔會收先無揀 不過又要讀4年..我年紀唔細啦 不過BEng有無得 trans credit? 咁 TSE 係咪好難入? 我宜加但永入TSE架炸

嘩屌 乜鳩黎 果時ive都有take 科 advanced math 都睇唔明

咁pt佢自動幫我 tran晒 都無得揀啦 不過鏗哥知唔知 pt degree有無得轉科 如果係 要左個paed offer 爆seed讀 tran返去ME

點解我2科都未有offer架

x2

吓，巴打試吓打去poly問吓，我冇考admission test都有offer

未有可能仲好 一陣派科paed比你都唔知要唔要好 話唔定過多排放個ME offer比你呢 我仲煩惱緊好唔好棄paed 搏ME offer

唔係掛 不過巴打係咪讀 thei bse

bro你HD咩科

係，好多人都叫我讀thei bse,因為始終科目＞間u既名氣

但始終唔係U

巴打睇野唔好睇到咁死，thei intern又多，啲課程又冇咁難，考到既牌又好啲，前途未必差過polyu paed
利申:諗住reject poly pt paed,一心一意讀thei

Thei bse 有第一屆畢業生未？

咁可能其實poly係鳩派.. 大把人有去考 我識有幾個gpa仲要唔差既 都係乜offer都無..

i大 EE HD

但係paed出路始終比較窄

有啦? 聽講仲吃香過 local u啲畢業生..一樣做到 grad E

有無巴打真係試過打去 poly ME department問野? 真係好想問下點解ME唔收我

巴打都諗住讀thei bse？

其實出到黎做野好多野都係重新學起，
除非你想做專科野，唔係大部分僱主都唔會太介意
反正你讀果科都有小小相關

利申 ive EE hd grad左一年做緊ft 19 sub con
Gpa 2.3 冇去考test，有paed pt degree offer 出黎做野先知個degree好重要

巴打有冇報thei?

利申 打過 但次次都係 speed個姐姐聽電話

無諗住呀 係隔離個 gard E post睇到既 其實我都係好膚淺 睇個u個名先 滿足屋企人

係 Thei Civil 先咁搶手，因為有放入 Jupas 所以要搶人先簽到咁多 agreement
Thei BSE 未必有 Civil 咁爆炸

今年? 點解無考都有咁爽架

介唔介意講下做邊間 安x? 都係做返電既野? 我都諗住做sub仔 心水有一間好似有資助比錢你讀 degree 不過真係唔理你個 degree係乜架咩

其實你點睇 rmit EE

可唔可以答下我 poly TSE 宜加都無offer係咪可以等下年?

唔係，七月會有大量 N 手飯派到落 3.4

一般 ME EE 都可以轉落 BSE

Grad果陣比個呀sir推左去做一間外國facade contractor ，我主要係做燈果part 有時要design d circuit 點走畫下圖做下submission落下site跟野 ，依家加左人工都係得13k到 不過勝在有double pay同花紅，5day work，黎緊做夠一年都揾緊有咩工轉 巴打有推介？

學校名緊要 d

EMSD 啦

做咩位先

巴打 我都未有offer
HD EE
加我telegram吹下水好嗎
[black][/black]

之前咪同你講過幾次

依家都冇出，都唔知幾時出

做多幾年先可以轉 仲要唔知收唔收
我諗緊依家呢一兩年做乜呀

擺左係 second choice係咪食唔到飯架

咁 paed其實做唔做得返bse..

食到，大把人放 2nd choice

唔得架

叫做有個 degree 咁解
Mech 科都係得兩三科

Thei BSE真係要問清楚啲畢業生去向
佢地有無得行scheme A嫁？
去in bse post 既Local u 學生有hku polyu ust Cityu
我就吾太信會吃香過local u
巴打 睇名氣點都polyu啦 polyu既工程科係行內出名嫁 加上好多依家做大佬既都係當年讀polyu出身

hku冇咗bse,ust不嬲都冇bse既得cityu 同 polyu 有bse

offer 呀 你幾時出現

巴打係咪好高GPA

但hku ust me人都9衝去in bse
大把依家bse grad e本身係大學major係me

如果我果個係senior entry洗唔洗理trans credit?
我可唔可以申請take翻晒啲數course?

最衰無U開BSE

我想問而家都冇通知 係咪姐係入唔到嫁啦？

未必，可能有人唔要個offer 就讓俾下一個，等下可能有

有冇有paed offer既巴打 諗住accept個offer

其實唔關有幾多科事， 只係me可以讀住master行scheme, paed唔得。
要搞消楚遊戲玩法

最後決定左ME

Fire eng. reg唔係FIRE個牌要EE先Reg到
btw paed係咪簡單D? 公司有得full claim 純粹呃下飯食唔想咁辛苦

咁paed可以點 想做返bse的話 無可能?

巴打都係收到paed offer?

可以做 但無得charter BSS

咁其實paed宜加仲有無啲咩牌拎到/char到 如果唔char bss黎講 ME同paed 人工會唔會有分別/even差好多?

我有offer都無用 我比人F左一科
FYP A都無用

呢到有幾多人有ME offer?利申ME offer

Pt? 幾號收到?

8號呀

唔charter 讀野雞啦 夠快！

仲未有offer 其實出晒未

X3

算喇 起碼都叫理工 叫比個交代屋企人 同埋師兄知唔知如果poly ft出左offer 可唔可以回水

defer左去20/7先交first payment 仲未諗掂讀唔讀

原來有得申請defer 等我岩岩on99咁比左錢tim 不過巴打你係收paed? 本身background係乜

巴打係收到call 定淨係email

我last day重未諗定打去問佢話唔知得唔得叫我試左先 即日覆左
EE底不過好耐前喇 btw 做緊冷氣公司

已交萬六蚊 洗濕左個頭 你concern既野係? 讀黎無用? 冷氣公司 係咪REx?

四年好長遠
Rec果d十仔叫做工程公司
我果間係真係有賣冷氣機果d

哦 淨係做零售安裝? 定包埋維修保養果啲 你係me定paed先 其實都係既 4年真係好長遠 me都話好啲 paed仲要唔知讀黎有咩用

有chiller賣果幾間
Btw paed，純粹有得claim而讀

ME status 仲係interview/test
paed 仲係being processed

係咪即係兩邊offer都冇？

哦 我仲未搵到工 都係諗住搵份工做4年 供埋我讀 你可以claim到幾多? 不過讀完對你升職有無幫助

唔明佢今年用咩嚟做收生標準

IVE gpa 2.xx 入到 3.xx入唔到

3.xx 都係Ive？咩科？

full claim 升職加一千二就算把啦 跳一跳轉TITLE 加幾十%實際D

如果係講緊我既話 係 EE

嘩 full claim 洗唔洗簽啲咩約綁你幾多年咁 不過其實讀完呢個19 degree 係為左轉工時叫價能力高啲咁?

有冇巴絲有同樣情況？

我都係咁

之前有提過下 19 engine degree gpa麻麻
寧願佢一早unsuccessful 可以疊埋心水搵第二條出路

邊間

RMIT?

有冇paed既同學 屌 4年後用PT degree報唔報到non jupas?

here 嘩 pt degree讀完4年又再讀多2年/4年? 計埋asso/hd就成10年架啦喎 巴打你想入咩科呀? btw 聽聞過有人係有其他engine degree grad左 乞食 再nonju報其他科

去左大半個月旅行收唔到電話

大撚獲

有無email先

無 不過聽講係先打電話再email?

打返過去問

我無收過電話
但有email

+1

正常唔會有電話除非無交成績表
利申：我係例子

今日先收到paed既offer 我想問一下讀完paed有咩出路同人工幾多？

有冇paed巴打 ？

仲係test/interview
係咪仲要等

有無PolyU Mech Telegram 交流下

我都係
Test完之後 status到依家都係未轉 又唔係unsuccessful

有offer既人7月22號去搞入學
呢個日子前都收吾到通知應該大機會gg

我報左YR3同additional choice YR1既MECH ENG
6月11收到電話打黎問有無興趣讀yr1,但係就無得再申請yr3
咁我梗係話有啦,之後1星期後就收到offer,要3.5

btw有無巴打可以講下呢科tran credit既野,想知邊D科可以tran

有冇人本身唔係讀me既 但有offer?

咪撚讀啦，全世界都無前途

同問 only讀過少少 驚唔跟到

係呀 好驚跟唔到呀 巴打邊間cc讀咩

巴打 唔介意既話留個tg傾下

nonju報其他pt degree好正常, 報其他ft degree就

btw, 我聽過有人讀完一個asso無degree offer報第二個asso

有冇paed巴打？

paed 出路如何你地其餘時間有咩做?

你行scheme沒問題嘅，hkie有認真

有冇人知幾時拿學生證？

佢之後會有email通知

好似9月4先有

仲未有學生證

有冇巴打知reg科 幾點reg 同邊科中文冇咁伏

同問

聽日中午12點

打算reg中港語言果科

聽日個個好似mock reg？

佢啲科全部日頭上，咁點返工

入唔到個system 大家係咪都咁

大家會唔會take maths補底？
擔心唔讀maths搞唔掂mechanics

有冇巴打會reg埋數學 同mechanic 要補返戈科 係咪有關

係，sub degree 數太淺，一定要 take 大學數補底

巴打有冇take?

數學credit 0既 唔撚洗考試？

brother 入唔入到reg CAR?

CAR咩黎？ 只係reg撚左中文

屌 數學full左

我reg左

巴打幾點reg?

12點幾
反正唔計credit，不過一星期番4日

唔知走去sit堂得唔得 reg唔撚到

唔知點解入唔到reg

利申 Yr 1

巴打你用咩瀏覽器 佢好撚19 我有時用Firefox 先入到 可能我機廢

黎緊year2 bse asso仔想問下你地part time係咪真係邊返工邊讀?
會唔會好chur?
同埋poly pt engine係咪淨係得mech同paed?
幾錢一年學費?
同ugc full time一齊上堂? 同埋讀既野同ugc係咪一樣?

sor 上面唔小心quote左

今年最後一年啦..

咩科先 同埋政府咩位

升唔返ugc又想讀唔通真係要讀thei

係架啦 你gpa幾多先 如果唔高 你可以試下ate paed ee果啲

仲有rmit嘅

Year two

當代中國

柱仔

柱仔讀成點

好掛住柱仔啲吹棒工程 post